ssense夾單

2千5就免運咁都買唔到？

你買幾百蚊嘢？

唔係過2500先free shipping 咩

琴日先買完

La Trobe melb ？

Dm ed plz check

Full左？

樓主有野買？